示威咁耐， 都無試過咁靜

二百萬人示威， 香港都十分安全
依家黑警聯手， 屯元天靜到末日咁

新界西 提早罷工